手足小心,天水圍有把著住我愛警察既大陸人上左車

仲有人手持中國旗
往紅磡方向

天水圍手足小心呀

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

影佢樣呀手足

目測9個人
我落左車

持械

今日係咪有撐警集會定乜撚?